_ _ _ _ , _ _ _ _

極權可以囚禁人的肉身，禁絕人的聲音；
但唯獨不能困住我們思想，亦困不住。

民主建港，協進聯盟！